面對國家級穩維機器 好心你班友咪撚弱智

你班友真係弱撚智 d19野點會水到人
點會水到自己友 人地大撚把真解密高手 你地點會夠人鬥

推